[a酸拎入] 開始食a酸消滅d暗瘡

開始左食a酸1個禮拜，個醫生開左nimegen 10mg/day仲有幾種其他應該係抗生素嘅藥，加埋外用a酸一日搽1次，開始左2日已經冇晒d暗瘡，而且冇新嘅再生出黎，塊面好平滑只係剩番d印，而家係第8日，遲d再update，但其實食a酸咁低劑量同咁快見效係咪正常

咁快有效即係你本身啲暗瘡唔算嚴重

有冇去印心得?

我今日都第一日食A酸, 醫生開